「激憤怒」我屋企個菲傭個朋友對琴日開槍有野講

一瞓醒 我屋企個菲律賓工人都話 Hong Kong Police is crazy ！！

佢話佢post咗 警察開槍 擊中個暴徒段新聞喺facebook， 佢菲律賓所有啲朋友都話香港警察有冇搞錯。

佢話喺菲律賓如果啲人咁樣打警察，警察開咗一槍，見對方未死應該向佢開多兩槍 點會仲去救佢㗎

黎緊我唔會再佢續約，亦都唔會請菲傭
以後紅日係街見到佢地知點做，義士唔係condom

樓主小心啲
佢咁陰毒

請印傭

識人有個菲傭第一件事係問個朋友 點解你地香港人仲忍到?